25歲仔應唔應該讀返書

如題，小弟學歷得中六，dse炒曬
去讀毅進好定去搵進修課程讀好？

學海無涯 大把人有學士都再讀啦

讀條撚 去搵野學好過

我都想問

好 你問

25仲唔超齡ou

自己興趣係咩就去讀返d相關既課程囉

都有諗過搵野學
但唔知學咩好

27歲 中五 都想讀返
不過可能pt 讀

自己就覺得唔好太介意個年齡
學到既野係跟一世
同埋係學習會擴闊個眼界
搵到自己想做既野

其實我都唔知超唔超
得閒去ou問下先

日文算唔算係興趣
以前報過日文班讀到n3
之後就無讀

21歲可以年長生報high dip or asso, 揀啱有興既科，幾歲都唔遲

因為自己都諗緊讀全日制定兼讀制

不了 你話讀碩士或博士就話

算唔算興趣好難答你，但係讀落去都冇壞。

搵野學

讀緊pt degree有兩年
23歲開始讀

讀啦 求其拎個degree 搵工都好睇啲

公開大學的大部分兼讀制學士學位課程（遙距學習）都不設學歷限制。任何本港居民，只要年滿17歲，都可以申請入學。

但是，你必須注意，本校有部分課程，特別是研究生、教育及護理學課程，會有特定的入學條件。報讀前請仔細了解這些課程的入學要求

睇下幫唔幫到巴打你。

不過有時報讀一些無用的進修課程，反而認定路向，選擇自已想投身行業的進修課程會更好

IVE 基礎文憑 一年

巴打pt打算讀咩？
我同你一樣 不過應該ft讀

有目標嘅話
25歲仲好後生姐
為讀而讀就不了

如果對車有興趣, 不妨去學整車。不過幾辛苦下, 無人入行, 換來既係人工較高而且好易搵工。

捱幾年錢途似錦

睇你想讀咩科
以前聽過一個年長生
讀到爆4畢業
最尾仲做埋教授
同埋睇你目標係乜
讀嘅過程瑋定辛苦

讀毅進 之後考警察